idwbya

唔會。。

係 但又話我好似係
講緊嘅 (好油...)
雖則但都唔都介介地意 麻真係
所以話係唔㗎真係無錯
自己都係一個原因原因係真係自己咁
原來真係嚴重㗎喎原來
點樣個自己死諗原來
但每次咩都係小事小事咪又心都淡
到頭來咪又係咁

嗰種唔想嗰種心情
我完全係指已咁做或者
係咪真係淨咁呢?????
屌我知但又唔多脆
除咗扮豬仲可以點喇我話

都係慣咗先所以
唔係因為啲無你≠我嘛常常話
同埋真係會bill到爆🙏🏻

你都幾得閒

重有冇做空姐吖

又黎

你有無睇過少林田球個醬爆？

我全職做sp了

租好乸貴仆爪爪爪仆鳩

咁你爆未

咁又係始
真係+-秒速

多多c啦＝me u know???

搵掟搬是咁架啦 唉屌

訓lu 早抖啦你都

奶奶^^

我諗你個fd真係會改 唔會再犯架啦

again...

好撚想喊但唔知點解喎
唔想入青山

喊囉

要沖涼先喊得出聲
平時要塞個頭落枕頭靜音

多謝你囉鄭敬儒 可否一路聽一路做愛